既然香港警察可以做一場 7.21，區區幾單行劫案又點會難到佢哋？

法治有險可守？
投泛民囉繼續，含淚囉繼續
捨得革命未

其實係便衣打劫啊

其實唔難

有人無得加人工 咪自己去攞囉

根本d劫案就係黑警做 佢地老頂實知 分分鐘係佢授權

即係唔投泛民會立即贏？
早知唔投la

幾乎可以咁講，到時泛民會直接支持抗爭

信者有啦呢啲
我淨係知泛民狗已經準備好入嚟護航

攞嘢食咁攞

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

正

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀